{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059058",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "고복저택"
    },
    "text": "世宗特別自治市蓮西面のトシン古福路741に位置する古福貯水池には、ヨーロッパ風レトロカフェがオープンしました。 このカフェは雰囲気と味、そして思い出をプレゼントします。 営業時間は毎日11:00~22:00で名節を含めた時間帯です。 ただし、毎週月曜日は午後6時まで営業しています。 このカフェでは店内で飲食が可能で、愛犬同伴の方は屋外のカフェや愛犬運動場を無料でご利用いただけます。 また、屋内外の店舗貸切サービスも提供しています。 毎週月曜日は12:00~18:00まで営業しており、9月27日は休みです。 このカフェのメニューには、ももいろ、古福グリーンラテ、ももいろ、手作りのももいろ、モカちゃん、レモンが提供されます。 価格はそれぞれ5500ウォンから6500ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このカフェはヨーロッパ風のレトロな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00〜22:00で、名節を含めた時間帯です。"
        },
        {
            "question": "毎週月曜日は何時まで営業していますか？",
            "answer": "毎週月曜日は午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で入店できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の方は屋外のカフェや愛犬運動場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "店内で飲食ができますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは店内で飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "店舗貸切サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋内外の店舗貸切サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "毎週月曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎週月曜日の営業時間は12:00〜18:00までです。"
        },
        {
            "question": "9月27日は営業していますか？",
            "answer": "9月27日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはももいろ、古福グリーンラテ、ももいろ、手作りのももいろ、モカちゃん、レモンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "メニューの価格はそれぞれ5500ウォンから6500ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 335
    }
}